男人都係人 都需要尊重

心情好就覆幾句 心情唔好就唔覆 或者覆一兩粒字
心情好就主動搵你傾電話 心情唔好就一野cut你線
心情好就當你寶 心情唔好就當你草
男人唔撚係俾你地女人當出氣公仔
我地都有感情 我地都有尊嚴
我都明白女人有時會發下脾氣係好正常
氹你地開心 關心你地 我相信愛你既男人一定唔介意咁做
但唔好郁D就發脾氣 男人都有耐性 氹得你一次 氹唔到你幾廿萬次
再有耐性既男人都會攰

一段健康既關係係雙向既 我並唔係一方面踩底香港女人
睇到呢個po既男人們 希望你地可以好好反省自己係咪有D地方值得改善 或者人地成日嬲你 發牌氣係有原因
睇到呢個po既女人們 希望你地可以好好錫你身邊個個愛你 對你不離不棄男人 氹完你地之後不妨獎勵下佢地

大拿拿男大喊，你係咪男人黎嫁？

要面扮大男人
內心又玻璃心到似小女人

咁只能搵外柔內剛style既女人
可遇不可求

香港女人都唔將就，唔順從d 男人了。。
點解呢？

俾你發現左我想喊可摸耳細聲D 唔想俾人知

要順從既你咪搵個日本妹囉
你養得起頭家 唔洗個日本妹返工先好呀

根據兒登講法 係太多垃圾男人百般遷就造成的

港男好唔man，
係佢地 d 母親造成

算尻數啦巴打 無人會欣賞你既付出

賣溫柔，好似係。

累咪放棄囉，唔係堅持就勝利架

咩賣溫柔，
打錯字？

作為巴打表示同意

你咁女性思維女人已經將你歸為垃圾一類
女人只會專重愛慕強者

香港女人表示使撚咩？
呀姐我落一落老蘭，d洋腸多到我揀黎含
毒撚港男摺埋收皮啦

屌完即棄、垃圾女人唔值得對佢好

樓主
你咁在意代表你已經輸了
當你有咁既意識嗰一下你就應該知你對個女人太好
佢唔會珍惜你架傻佬

係咪香港女人都一定去蘭桂坊
我一次都未去過

女人天性中意比人玩比人踐踏，垃圾男人先講依d說話博同情

男人係攻利中尋找浪漫，女人係浪漫中尋找攻利

快d醒下啦樓豬

兵's story

岩 完全冇男人個陣堅毅 識個啲全部淋pat pat

真心鍾意你唔會咁啦，根本未夠鍾意你/當你係兵咋

功利。。。

無錯 就係愛你先咁有耐性
妳都唔好要我等咁耐先得架

你段內文令我諗起《你唔愛我啦》。

好心搵返自己生活先啦
乜都咁在意條女
愈在意佢就愈走
咁簡單既道理都唔明

講得好啱，就得你幾多次啫，係咪想chur曬啲quota佢

因為太man又會畀人屌， 乜嘢唔尊重女人感受， 係咪男人嚟㗎， 對女人都唔識溫柔啲？

如果當年 14巴港女個男人有還拖， 畀人屌嘅仍然都係嗰個男人， 唔還拖畀人屌無尊嚴， 還拖畀人屌打女人， 造成香港男人懦弱嘅其中一個原因係社會風氣

有起事黎推個女朋友出去自己一個面對既
都唔少
連出面講下公道說話都唔敢
不如變性啦呢類男人，自己無guts護女友，又唔比條女睇唔起你
陪你搞野讚埋你縮沙得好叻仔好唔好啊？

香港有裙腳仔呢樣野，當女朋友係阿媽
但港男一般唔差既，珍惜勇武仔既man，都仍然有好多正常男人

我覺得d 港男其實吊高來賣。
加埋信連登信朋友信母親

其實都係廢物測試，點知多數男人真係服從左
結果比女人歸為廢物

唔夠訓個腦實左，sor

男人既心理需求尊重同承認係佔好重

鬼唔知咩。。

點解男人唔可以喊？
唔可以用自己既方式抒發？

我真係好唔明個14巴男要黏著個女來做咩。。

你即管喊
喊得開心D
盡情喊、喊爆佢

呢個世界無話男人唔可以喊
喊完同你去食好野

有既！

溝通問題
傾唔掂咪一拍兩散

鬼唔知
就係好撚多港女唔知
或者知都要踩多你兩腳

你啱

社會定格咗男要堅強、求助係弱者（中西一樣）
根本就無視男人都係人，都有慾望、情感嘅需要。「男女平等」，哈哈哈。

「無撚用呀你。（我至叻）」
Very good.

多謝大家既意見
我會好好反省的
頭先搵左個樹lone傾計 舒服哂

多謝你啊巴打
喊完會做番個真男人

你啱！

而且喊重有其他功能上既用處

點解我地現代男人要根據社會定格去做野？
喊一定係弱者既行為？
男人唔弱得既？
點解男人一定要強？

喊對每個人生理同心理都有幫助同功用
大家都係人
點解男人就唔得？
我地絕對唔需要理會社會無知大眾既一般見識

現代既香港男人係唔一樣